© 2016-2017 fCraft.pl Wszelkie prawa zastrzeżone i jeszcze więcej!
Pliki zawarte w repozytorium są wyłączną własnością serwera fCraft.pl - rozpowszechnianie i używanie całości lub fragmentów bez pisemnej zgody właściciela jest zabronione. 
Zabrania się także tworzenia nowych plików w oparciu o całość lub fragmenty zawartości repozytorium dla innych serwerów z trybem survival lub pokrewnym bez pisemnej zgody właściciela.